連登和高登個個都好黃絲，babykingdom則勁藍絲

明明大家都係公開網上討論區，
大家都係香港公開的公眾討論區

點解政見可以差咁遠 ？

連登全部都愛國 邊有黃屍

愛國都有分愛國黃絲同愛國藍絲的

藍絲愛中共，黃絲愛中國

究竟係有連登先定有黃絲先？

有仔女個諗法唔同

同埋連登多ive仔低技術低收入

Babycondom d港媽多數高學歷高收入

1000000000%黃絲先

講真話無人想聽

屌你都費事 高收入高學歷？
上babykingdom 又黃個班一早就轉左黎連登講政治
係個邊講小學派位算啦

連登係極端愛國組織黎

BK先係反共基地喎 呢邊藍到仆街
樓主忽撚咗？

你咁嬲做乜？

你讀ive？

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

連登不知幾愛國

樓主係咪痴撚線

BK 同跌吉係反政府大本營黎

連登係愛國代表

支持一國一制

#我要攬炒

香討先係黃屍集中營

連登都是愛國愛黨的

睇完你呢個post 咁就去左BK望幾個post 已經頂唔住
你會睇得出上連登既人智商係高多
而令人心寒既你會見到好佢地又唔係五毛都可能講啲是非不分既言論
我見到有啲仲會講人話話最近警察做得太過分，之後比人圍屌

現在全部都好藍

有班人話想搬去大灣區住
又話睇蘋果日報害人一生

仲勁係話希望開槍的警員冇事，
呢個post仲上埋熱門

有左仔女
正常

明明每次行動都喺baby kingdom度傾出來 連登呢，淨係識放流料

唔通佢地叿admin俾警方警告跪低左要被迫做野？

警察要你實施版規政策
昨日香討
今日babykingdom
下一個高登
再下一個係連登